［一年前嘅今日系列］同大家回顧下8月6號發生咩事

大家好 又係我，又同大家回顧下一年前嘅今日

8月6號 浸大學生會主席 方仲賢因為「購買武器」俾便衣黑警拉

你以為咩武器咁把炮 原來係支觀星筆 黑警仲要自以為是咁示範俾記者睇啲觀星筆有幾危險

但係香港人齊上齊落 一呼百應 大批人到天水圍警署聲援

唔單止咁，8月7號更加發揮香港人嘅創意，用觀星筆去太空館抗議

721, 85, 831呢啲大日子固然要記得，但係呢啲細啲嘅事都好值得哋記住

未敢忘記，一路走來不易，大家保重

其實應該要出返本年史

深水埗嚟

推
唔係淨係得啲大日子值得記住
呢啲日子都好值得記住

我派膠 打錯字

睇住都打錯，sorry

有冇人幫手推

應該由面家開始
每日出回顧post
重要focus黑狗暴
因為我地應承過永遠唔會原諒黑警恐怖分子

香港歷史

想咁做 但係要人推po

冇問題

推

推推power ranger

要寫返真係幾百頁走唔甩，不過光復左先

一路寫 一路抗爭 唔好俾人篡改歷史先可以繼續落去

有冇人幫推

留唔到言 咩事

留到了